諗諗下6月好多大日子

6.9 第一日
6.12 第一槍
6.15 第一人死, 習總生日
但全部係閒日

6.25 端午節

3日AL都會拎唔到咩

6.12 仲有第一隻眼

等睇
1. 好鬼
2. 五毛
3. 預約拘捕
4. 食黃色食肆咪好

話時話上年6.9係端午節之後第二日

今年端午節後第二日係6.27星期六

就嚟一周年

6.4呢

鄰國嘅嘢唔關我地事